放學咪坐uber呀

頭先喺銅鑼灣坐uber走，上車個司機話個女今日都去咗示威（個女去示威仲咁淡定開工？）同車嘅朋友問咁洗唔洗等個女接走佢又話叫咗小心啲、唔洗

朋友落車後，個司機係咪問我做乜今日出黎示威，唔怕比警察拉咩？我就話我諗住買嘢，都唔知有示威。中間不斷旁敲側擊問係咪示威完，我就話想只係想買嘢不過乜都買唔到。

做Uber ，乜路都唔識，又無開地圖。
佢話佢啱啱開始做，臨落車嗰陣，佢uber個app響又有單，佢話唔接喇，返去銅鑼灣嗰面睇下個女點先

利申：和理非黎，全黑但無文具。

Uber咪又係走法律隙，唔好咁撚柒多要求啦on鳩仔

關佢條柒頭撚事？ 你有人身自由

搭車唔好亂講野

PUSH

佢意思係覺得個司機有心要佢講出"去完示威" 4個字
樓主覺得佢唔係真uber 司機，你睇唔明定我睇唔明？

Uber係人都做得，你想有咩要求？

似黑警

每之應唔好超過十隻字

話可能係狗扮叫人小心啲呀.. 係真唔明定點

推

唔好理個傻閪 iq低過正常水平

我意思係，有機會有狗扮uber司機。

或者個司機新手啩，我真係覺得佢好唔似一個正常uber司機囉。

Anyway，上的士又好，家長車又好，放低文具先，上到車，乜都唔好亂講。

我真係唔知俾咩反應佢

派少陣膠啦好嗎

On鳩

你有無咁蠢？

又block多個

Block你老母臭西

影佢資料上黎